有冇人聽朝得閒去行下？

聽日dayoff，心情好低落，唔關情人節事，想朝早行到兩點到。可以去行下大澳，石澳，赤柱之類，或者遠足都ok，最好巴打，非基。有意tg我 Skybridge1218

10/10

無

ok
金鐘m記見

可惜要翻工
bte 10/10

柴灣行到屯門

一睹廬山真面目

約左女 不了

認真po，想去散下心

點解唔自己行

因為怕寂寞，一個人行仲唔開心

擺明想約女啦

睇清楚我寫咩先再講？

就係睇左都係咁覺得

食譚仔叫我

最憎食譚仔

冇啦，暫時有個巴打有意

殺小辣朱古力

唔講定時間地點 點黎捕你

你咪pm我一齊行咪得

我怕醜

應該有兩個以上，都係行下啫，你鍾意啦

返工，不了

曲線求紅色巴打

去到deal air

都係搵人一齊行下啫，睇下大家啱唔啱傾，或者唔會呢

紅色多數巴嚟，認真

放假真好

應該有，中5已經米78/79

點解咁問同咁突然問我？

唔識去呀，一齊？

返工呀
鶴咀都係一直路咁行架咋

晨運?

去扭nemo？

聽日送埋淨低兩隻

唔係呀，大約九點到兩點左右

石澳嗰頭？

係呀
9號新巴有站落

返去睇睇先

絲打冇機

我驚陽氣太盛嚇親女仔啫

聽日全巴叫埋禾 我去

咁你個球呢

就係成個波俾人